無反現身，恭喜Nikon步入執笠之路

好樣衰，執得

真係一d都唔吸引

DF靚仔好多

我都覺得佢唔玩復古路線感到失望

復刻f90

無反應該玩樣, 但佢今次好似玩性能

其他地方接受到，軍艦位真係要再搞搞佢

df係衰在好肥大 . 縮小20-30% 就好好多

DF 始終有反光板同稜鏡好難細得去邊
仲諗住今次NIKON FF 會走復古路線
睇黎NIKON 呢鋪都未必返到身
真係要睇真機出左黎先知

要肩屏做乜鳩

係 . 單反就無得計 . 不過新無反做得a7 咁size就好好多 .

其實A7個SIZE 同個樣真心唔差
係個代言人有問題

明明mon同evf二擇一長著，其實真係可以唔洗
估佢想就返單反用家呱

咁撚大部

NIKON 應該要吸納返D 入門用家同D偽文青
而家呢D客路先最多
你整到平平地有FULL FRAME , 功能唔洗勁, 加埋個樣殺食
已經秒殺好多廠

其實變成薄版Df已經J死人
而家柒到唔敢睇

垃圾公司

agger
好似D老人家咁一成不變

goldenson rule 應該大賣

望落同Nikon 1系列有幾分似

點似法

無反追求輕/便利, dklm整到成部FF單反咁做嘜撚?

秒埋自家單反

反而如果佢出到部同菲林機一樣樣
就算性能好差都應該有市場
相反, ML 最大決點就係電量, 而一個專業用家對於電量係好講究

富士都係因為個樣殺出一條路出黎
慢慢再向性能發展
個時部X-PRO1 慢到呢

好柒

支鏡個設計好似天涯鏡

🤔🤔🤔
唔好話我話，再出Nikon1銷量一定高啲

高階機先賺得多喎，好似D850咁
但佢新機個樣同個size唔掂不如叫人用返單反把啦

Dial有lock即係高級機啦
手柄大d都好正常啫
中間都薄吖

2013之後 Nikon 好似傻左

你估外國 D750 好賣D定 Df 好賣D？ 復古已經冇新鮮感了，A7個樣咁柒咪一樣咁好賣

咁似距自己D單反，同埋咁大部，不如做返單反？

同單反有乜分別，為出而出

咁a7機身 d角位又真係好鬼抵屌

FF無反幾時輕過
只係機身造薄少少
加番支鏡同單反一樣重
m43就輕
無反主要係evf preview同live view對焦有
優勢。
出到細fullframe鏡先有用

但Nikon 高階機左轉盤唔係PASM Mode 轉盤
部無反似係PASM 轉盤

PASM盤先好用

點解？ 明明個定位就錯晒

起碼個樣岩女仔

係龍係蛇, 市場會有答案

但A7系列啲機手感麻麻...
個grip又肥又淺
唔知係咪我手細啦
又或者揸慣咗單反
我覺得D500個grip手感好好
如果係類似D500個形狀但又細少少我覺得ok喎

用緊富士唔知FF無反幾重

其實Nikon Marketing 濕鳩姐

而且好似當自己技術有寶咁
Df如果跟D600規格一早大賣

迪麗熱巴,尼康撐疆獨

咁Nikon應該大賣

講話要似df啲人有冇用過

如果啲掣設計一樣我真係唔會用囉

又大又重，得個樣同內涵，反人體工學設計

講到明賣樣
要人體工學就要返大牛龜單反🙈🙈🙈

Df啲制嘅設計真係敗筆，同一部機上三四個轉盤都要unlock，仲要unlock方式個個不同

同單反個分別係邊